股票取勝唯一法，及早離去連登

近排掛住打機冇乜時間上財經台
按自己本身部署set價溝貨
入到就入
其餘SH
安心渡過咗回調
建議大家睇少d財經台膠post

真
唔叻既人越多操作越柒

你唔止蝕我點賺

真，明明自己一早部署好
成日手痕睇住個市/睇連登
就忘記咗初心

大把止蝕師
覺得自己賣完可以最低價入返

早走果D米賺羅，到底先走果Ｄ...

我已經唔會預測個市